樂觀與悲觀在乎人的心態

屌你老母半杯水就半杯水啦咁撚多野講

這個道理很簡單
但有三位專家證明
其中一位是高級教授

這杯水已被抽乾

Cc台：這杯水是5毛

悲觀呀你

何來：這狗屍已被抽乾

通常有事個時班樂觀主義者死最快

利申：睇戲學番來

咩戲？

The Mist?

咩戲都係咁啦

覺得半杯水好好既飲到無曬先識死
悲觀既一早發現得個半杯水好有問題會去諗點解決

然後就發現狗屍？

樂觀唔代表無危機意識喎

其實一直懷疑有幾多真係會覺得係半滿，利申幾悲觀下

其實日常語態下，「半杯水」就係指半滿既杯
見到「半空」必定係經再處理既諗法
例如自然悲觀咁諗係半空
或比人問「半空定半滿」，殖入「半空」既概念，呢啲心理暗示中左都唔覺